買粒石拎去鑲

係咪抵過買現貨

邊度鑽抵同幾錢